So you swallow your heart and you swallow your pride

You gotta be tough if you wanna survive

絲打做咩事 睇你隔離post 今年考DSE？

Hi絲打
居然會有人睇到呢個po
個陣一聽呢首歌覺得好唔開心

啊唔記得答你 係呀我今年dse

Unclear?(好似係)
加油啦 因為DSE唔開心?

yup 早排聽另一位巴介紹聽
係啊

多謝你 連登有愛

加油
努力埋幾個星期 U life就等緊你
想入咩 fit JJ大學？

唔知咩事 但係Kodaline

咦呢位清都加入鼓勵本絲？
多謝哂 咩叫fit JJ大學

Loop左幾日 暫時最鐘意unclear同honest

第一隻碟好正 Brand New Day, All Comes Down, One Day
最鐘意All I Want

all i want is nothing more
我聽moving on都會好sad